如果當年個廢老無貪心打開個桃，桃太郎今年幾歲？

好慘